<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>BWL on Yange Zheng</title>
    <link>https://yzheng.me/tags/bwl/</link>
    <description>Recent content in BWL on Yange Zheng</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 01 Dec 2019 02:46:36 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://yzheng.me/tags/bwl/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Betriebswirtschaftslehre - Produktionswirtschaft</title>
      <link>https://yzheng.me/blogs/bwl_pm-produktionswirtschaft/</link>
      <pubDate>Sun, 01 Dec 2019 02:46:36 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://yzheng.me/blogs/bwl_pm-produktionswirtschaft/</guid>
      <description>Industrielle Produktion - Motivation &amp;ldquo;Unter Produktion sei die Kombination von Gütern (Input, Produktionsfaktoren) zur Erstellung anderer Güter (Output, betriebliche Leistungen) verstanden.&amp;rdquo;
制造是两种货物间 $f(x)=y$ 的关系。
Entscheidungsprobleme in der Produktion
 Welche Produkte sollen gefertigt werden? Welche Technologie(n) soll(en) dafür verwendet werden? Welche Produktionsfaktoren werden dafür benötigt?  Grundbegriffe und Grundzusammenhänge Funktionale BWL:
 Beschaffungswirtschaft &amp;amp; Logistik Produktionswirtschaft Absatzwirtschaft &amp;amp; Marketing Rechnungswesen &amp;amp; Controlling $\cdots$  Institutionelle BWL:
 Bankbetriebslehre BWL öffentlicher Unternehmen Handelsbetriebslehre Industriebetriebslehre $\cdots$  Unternehmenskreislauf Produktion Wichtige Teilgebiete:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Betriebswirtschaftslehre - Marketing</title>
      <link>https://yzheng.me/blogs/bwl_pm-marketing/</link>
      <pubDate>Sun, 24 Nov 2019 23:36:07 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://yzheng.me/blogs/bwl_pm-marketing/</guid>
      <description>1.Allgemeine Grundlagen Die vier P des Marketingmix Allgemein  Produkt Preis Vertrieb(&amp;ldquo;Place&amp;rdquo;) Kommunikation(&amp;ldquo;Promotion&amp;rdquo;)  Dazu bei Dienstleistungen  Physische Umgebung: Dadurch, dass Dienstleistungen an sich nicht sichtbar sind, kommt der Dienstleistungsumgebung wie dem Design und der Ausstattung von Gebäuden und Verpackungen oder dem Erscheinungsbild der Mitarbeiter (zum Beispiel mit einheitlichem Dress Code) besondere Bedeutung zu.
 Prozess: Im Unterschied zur Produktproduktion, sind die Kunden bei der Erstellung der Dienstleistung in den meisten Fällen anwesend, wodurch der Dienstleistungsprozess kundenorientiert, unkompliziert und klar verständlich sein sollte, da sich dieser direkt auf die Qualituatsbeurteilung auswirken kann.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>